Dr Strange夠唔夠Endgame Thanos打？

夠
唔夠

好似冇乜點討論過
個人認為夠
IW已經同四石Thanos過招
Endgame Thanos得套甲同把刀
應該頂唔到Dr Strange d招
分分鐘再出影分身/鏡像已經輕鬆KO Thanos
所以Marvel先要安排佢玩水
大家點睇？

冇石點樣解呢招

如果按角色技能黎睇，淨係用portal都可以切開Thanos或者丟佢去外太空

d外國影評人話，Infinity War入面Thanos明明有威力強大既手套識得出技能，又power stone又time stone，響外星果段比幾個人夾手差d ko佢，最尾重要比Thor插左一野

響Endgame入面Thanos明明冇手套，多塊爛鬼刀，面對更多英雄，比三王夾擊都可以打極都唔死，到最後要逼Ironman同歸於盡

但結論係大家真係唔好諗太多
其實同龍珠一樣，power level隨住劇情須要增強減弱，目標都係為左達成一個epic ending送兩個主角一程